支爆定btc 爆先

可能bitcoin 爆先

打孖

bitcoin
支唔會爆.

BTC爆先 5至十年後市場開始消化會有其野取代
但一定唔會打造返BTC 個朵太臭 救不了